旺角東火車站間天仁好撚難飲

屌你到底係咪亂鳩咁沖
我叫913奶茶 唔撚係淨奶呀
已經唔係第一次 諗住轉咗人沖會好啲
點知都係淡到仆街

好多人排

諗住多人排無死

上次叫913奶茶
冇奶冇糖，得茶，苦到仆街

你

屌我係得奶